李易達係咪當年野心太大 走去燉馬賭馬先搞到半紅不黑咁

奸仔達